[機場和你飛] 派下小食比遊客好唔好？

上次去過 十個旅客都有三四個肯接下傳單既
我諗緊整少少小食 派比收左傳單既遊客
升級釋出善意
等佢地覺得香港抗爭者好有愛啊
大家覺得有冇得諗？

好喎
不了 唔好搞咁多野啦

試下十連推

光

復

香

港

時

代

革

命

手整嘢食危險同容易有位俾人入，買預先包裝好嘅零食會好啲

獨立包裝 冇人加到料既就得

LIBERATE HONG KONG!!!

REVOLUTION OF OUR TIMES!!!

傻的嗎

街上面有人俾免費野你食你真係敢食??

跟手奉送英文傳單 話比世界知政府惡行

嘉年華?

本身諗住整下菠蘿腸仔個啲 不過買既確實更方便
多謝提出意見

要宣傳比外國人睇嘛 要搞好形象嘛唔係咩

獨立包裝呢如果

一樣

呢D野真係唔好on99走去做

Ok

係咪大家都覺得唔好搞？

菠蘿腸仔但諗吓要吉幾百串，仲要搬入去
都係糖啦，好似全盒或者商場info center咁裝起俾人攞

正負皮好近